[沙田柚入]求下大家唔好再散去市中心！！！

ps第一次出po，屌細力啲

1/10

知道

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

2/10

3/10

對店舖:
記住唔需要次次硬裝修
可以善用蟲系魔法同埋1823

對人(影大頭相/非主攻類):
可以幫佢飛個靚髮
唔係下下爆哂缸先叫成功既

要贏一定要剛柔並用

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

thx

9/10

10/10

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

push

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

11/10 有冇人一齊研究下

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

12/10 真係冇沙田柚一齊研究？

推

13/10

光

復

香

港

時

代

革

命

新城市關咗
基本上行瀝源橋過對面村避會係最好
一係就行單車徑往文化博物館
不過風險大啲
啲狗大圍過嚟有機會包

我都覺入村避下最好大圍嘅話感覺成日都有班狗成日都捕住

換好衫走入瀝源

瀝源太近狗屋，咁多手足入去，班狗好快推到而且好多商場都提早閂門

大會堂死位唔好入

無錯但其實好運都死死地，班狗一定會係巴士總站同好運樓下條路到同時推

「認真」各位手足 借東風啊！！！

反擊反蒙面法啊
麻煩幫手推